請問大家汽車電池有冇太分別？

我聽藍電就最多人讚好，但其他紫電，金霸王，紅牛，有冇太大分別？

其實最平果啲咪又係咁用
幾舊水兩年換一次基本保養一部分
啲友換埋啲咩藍電紫電又話好力左又話hifi 厚聲左真係cls

伸利：用緊藍電

藍電

藍電姐係Panasonic ?

依家興lfp
幾千蚊

boom

其實有既
某類車如 bmw 會因為舊電 voltage 低，個 ECU 會加大引擊轉數差佢，變相影響駕車 performance 。

個人試過 LFP Pro ，不過係試落 以前既 Jazz 度。我覺得就麻麻地，因為佢個 Voltage 都高 (14.x volt) ，有d電子野 behaviour 怪怪地， e.g. OBD Monitor 會有時自己 restart

用緊藍電
5年都仲ok

邊度有細電買
減輕重量

好貴
但啲人講到好大分別

比人搵左笨柒唔通話一撚樣咩
靚d最見咪供電穩定d
講撚到corolla變lafa咁

電壓高唔應該係問題
因為應該會有regulator 穩定係12V比你
如果成日都有野restart，有可能係regulator唔夠好
變左你冷氣一chur電，
電池就有好大voltage droop
Line regulation問題

利申 唔識車，鳩估

換藍電一般正常價幾錢？

輕得幾多呀
減肥啦

可以拆少兩張櫈

元朗 man auto

其實渣新歐洲車唔好玩LFP
因為歐洲車會 mon 住舊電既 voltage
唔知LFP 舊電偏高影唔影響架車ECU 重而令車出 fault code

而家係咪興玩鐵電/鋰電

Agm電池算唔算新款電？

JAZZ仔用緊藍電
聽車房師傅介紹，電池最好離不開藍電，紫電，綠電

紫電, 新藍電(藍馳王), LFP都用過曬....唔計耐用程度, 紫電/新藍電換左同二手車用左幾年的普通錢電比較唔係好覺有咩分別, 但LFP用左真係感受得到同紫電/新藍電對比係有分別......

利申: 渣錢七唔怕死, 同LFP的老板或員工冇任何關係, 坦白講香港的機電處同運輸處咁嚴, 如果真係證實到有設計缺陷導致有行車安全問題一早已經拉閘封鋪喇

藍電同紫電有咩分別？邊個好d，邊個平d？

好多某牌子打手
大家都係兩三年打柴,點解要吹奏隻幾千蚊

熄車著電器無咁快無電

用鋰鐵電